M記用一個唔識煮嘢的九流藝人個名做包，是咪侮辱緊大眾？

侮辱你既智慧係戇居丫嘛！

港豬餵豬餿 有問題?